I seguenti diagrammi di sequenza modellano diverse operazioni fatte dall'applicazione mobile:

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.45]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagramma_sequenza1.png}
    \caption{Diagramma di sequenza scannerizzazione di una postazione libera e prenotazione istantanea}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.45]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagramma_sequenza2.png}
    \caption{Diagramma di sequenza creazione di una prenotazione}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.45]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagramma_sequenza3.png}
    \caption{Diagramma di sequenza igienizzazione di una stanza}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[scale=0.45]{src/ArchitetturaDelProdotto/FrontendMobile/src/img/diagramma_sequenza4.png}
    \caption{Diagramma di sequenza fine utilizzo di una postazione e pulizia della stessa}
\end{figure}